［突發］地鐵打算增聘500名警員巡邏地鐵站防止逃票

由於不滿警方濫用暴力及當局擬聘用警員打擊逃票，美國紐約市約1000名示威者周五（11月1日）晚示威。他們堵塞道路，以粗言辱罵附近警員，並在地鐵站跳閘、塗鴉巴士及警車。

示威者拿起寫上「不要讓豬碰我們」、「揮拳打警察」、「地鐵不需要警察」、「貧窮不是罪」等橫額。在歷時約2小時的示威，他們包圍一輛屬於大紐約交通運輸管理局（MTA）的巴士，貼上貼紙及塗鴉一些反警字句。有乘客指示威者拍打巴士車身，一名戴白色面具和穿連帽衞衣的青年塗鴉，令人驚慌。

示威導火線是MTA打算增聘500名警員巡邏地鐵站防止逃票，以及兩宗上周五（10月25日）發生的警員涉嫌濫用暴力事件。在其中一宗事件，至少10名警員闖入一列靜止的列車，制服逃票的19歲黑人青年。另一宗則有兩批青年在月台打鬥，一名警員被拍到拳打兩名黑人青年。

香港
智利
美國

地鐵公司都係on99

標題黨

屌你咩

地鐵前面加美國兩隻字係咪好難呀

已 block

屌你不推文啦

係時候全民星期六日罷出街！攬炒！

美國connected

沉

不要讓狗碰我們

不推文𨳒柒你條標題黨

屌你老母標題黨

拆佢老母NY鐵

屌你老母標題撚

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩